有無人依家係紐西蘭留學/working holiday ?

如題
想知個到日常生活點樣？
好唔好？
諗住去otago uni 讀書